邊隻寵物小精靈最on9？

答案係大岩蛇，因為大岩蛇英文名叫ONIX

有料

10/10

唔好笑但我俾10分

唔錯

真係IQ題黎

不得不讚

大岩蛇/10

👌🏻

Ok,10/10

Ching ho ball

X/X

小學未學羅馬數字

咁都諗到

高分過關

正負上一頁